Thank you就thank you 咩叫thank you你？

tank kill 你